二噁英最正口號文宣

最正口號

連儂牆你們可以撕下，
二噁英卻永存你身上。

P牌推唔到，但好支持呢個口號。

push

推

上圖的市民已玩撚完, 跟成世

[文宣組入] 請唔好幫候選人做文宣！犯法仲會累人坐監！

推！

Push

呢d最好由癌屍把口自己講
特別有說服力

#巴打報料 #尖沙咀
小心速龍
在科學館走各火通路出口走出來捉人
貼近理大公共防煙門也要小心也可能有速龍出來

另
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️
有速龍埋伏香港歷史博物館內❗️

‼️‼️‼️‼️
注意兩架銳武 水炮車可能做煙幕
隨時會用銳武衝 後面速龍再衝出黎咬人
‼️‼️‼️

手足小心裝甲車 側窗 水平射tg冷槍

Times

即棄Email都受 投票洗撚爆佢 上呀鍵盤戰士

黑警二噁精
不育生怪嬰

推推推推推

藍絲：用濕疹抹黑警察

想聽日青衣見到依啲文宣